想問有無人仲有中小學既朋友???

已經block哂

落哂地獄

得返一個中學朋友

中小學都有 成日見
wtsapp grp keep住有傾計
入左u之後冇朋友 得佢地

仲有幾個中學朋友，但係要見面真係好難夾時間

小學個個讀到中二就斷左聯絡
原因係次次約佢出街都會帶埋佢老母出黎
大佬呀，約你出黎行下街食下野
帶埋自己老母出黎做乜鳩

中學好彩e加仲有兩個有聯絡
得閒仲會大家約出黎食個飯吹下水

有，識咗幾十年依然成日見

佢地搵我之後俾我block晒

好耐都冇出嚟見面
但係仲有keep contact

最friend嗰幾個都係中學friend
公司無咩同我同年齡自己又毒
人愈大愈難識朋友 識到都唔會好似以前嗰啲咁乜都講得